{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103088",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페슬로우(cafe Slow)"
    },
    "text": "カフェスロー(cafe Slow)\\n_x000D_\nソウル瑞草区瑞草洞1308-12 1階\\n_x000D_\nカフェ/居酒屋-居酒屋、10:00~02:00、年中無休、50席/部屋:部屋なし、江南駅の雰囲気の良いカクテルバー「スロー(Slow)」を紹介する。 目立たない所に位置するここは江南駅の隠れたグルメ店だ。 コーヒーはもちろん、ピザ、バーガーなどおいしい料理とスクリューバーカクテル、グミベアカクテルなど好奇心を刺激する多様なカクテルも味わえる。 特に、ここは華やかでうるさい江南駅に来たことを忘れさせる居心地の良い暖かい雰囲気が特徴であるため、デートスポットとしても人気が高い。 プチプチ弾ける面白いカクテルが気になるなら、スローに行ってみよう~」",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェスローの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェスローはソウル瑞草区瑞草洞1308-12 1階にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェスローの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェスローは10時から2時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェスローは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "カフェスローは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェスローの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "カフェスローには50席あります。"
        },
        {
            "question": "カフェスローには個室はありますか？",
            "answer": "カフェスローには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "カフェスローの料理はどのようなものがありますか？",
            "answer": "カフェスローではコーヒーはもちろん、ピザやバーガーなどのおいしい料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "カフェスローではどのようなカクテルが楽しめますか？",
            "answer": "カフェスローではスクリューバーカクテルやグミベアカクテルなど、多様なカクテルが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェスローはデートスポットとして人気がありますか？",
            "answer": "はい、カフェスローは居心地の良い雰囲気が特徴で、デートスポットとしても人気があります。"
        },
        {
            "question": "カフェスローに行くと、どのような雰囲気が待っていますか？",
            "answer": "カフェスローは華やかでうるさくない雰囲気で、江南駅の喧騒を忘れさせる暖かい雰囲気が待っています。"
        },
        {
            "question": "カフェスローでおすすめのカクテルはありますか？",
            "answer": "カフェスローでは面白いカクテルが豊富で、特にグミベアカクテルがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 403
    }
}